點解當天穿返學夏季柒衣

因為像褪色午夜咸片

點解令人動森只得那次